有村架純 (1) 愛∙不由自主 村花最高

2樓新劇資訊，3樓CM 4樓綜藝

Twitter:
Instagram:
事務所:
BLOG:

3月的獅子

導演 大友啓史
原作 羽海野千花
編劇 岩下悠子 渡部亮平 大友啓史
上映日期 日本 前編: 2017年3月18日

電影官網:
Twitter:
Facebook:

予告1:
予告2:
特報:

《3 月的獅子》描述獨自居住在東京舊市街的 17 歲職業將棋棋士桐山零，被周遭歌頌為天才將棋棋士的他，小時候就因為意外失去家人，懷抱著深沉孤獨，零遇到了明里、日向、桃三姊妹，在和她們相處後，他的內心也開始產生出溫暖的心情……
在官方所釋出的特報影片中，已可一窺許多角色登場的身影。而尚未公開由誰飾演的桐山零好友二海堂晴信也在本部特報影片中一閃登場。
《3 月的獅子》真人版電影，預定將於 2017 年 3 月 18 日以及 4 月 22 日分為兩部在日本上映。

歡迎補全開Post文:

新劇資訊

雛鳥

《雛鳥》（日語：ひよっこ）為NHK預定於2017年4月3日至2017年9月30日播出的第96部晨間小說連續劇。由有村架純主演
時間設定於1964年，這一年東京正在舉辦奧運，出生在茨城縣西北部奧茨城村的女主角谷田部峰子，是個穩重悠閒的女孩。沒有什麼遠大的夢想的她，原本計畫高中畢業後就在田裡幫忙，然後就這樣嫁人，但是在高中三年級的時候，她的人生突然迎來巨大的改變。前往東京打拚的父親突然下落不明，為了尋找父親的她決定透過集團就職前往東京，在下町的工廠邊工作邊尋找父親。但是，奧運會後工廠因經營不善而倒閉，女主角後來在父親常去的西餐廳工作，她在西餐廳工作期間，不斷克服各式各樣的挑戰，自我因而逐漸成長。本劇的故事主軸是「不先打蛋，就無法做煎蛋（卵を割らなければ、オムレツは作れない）」，所代表的意義為「要勇於接受新事物（新しいことを始めるには勇気がいる）」。
演出女主角的是在2013年前期的晨間劇《小海女》中飾演女主角母親年輕時期的有村架純。編劇及製作人相中她待人親切的個性，與劇中主角的人物設定相同，因此直接跳過徵選的程序，由她擔任此部晨間劇的女主角（2014年前期晨間劇《花子與安妮》也是依照此種方式決定由吉高由里子擔任女主角）[2][1]。擔任編劇的岡田惠和繼《水姑娘》及《陽子》後，第3度執筆創作晨間劇劇本。9月26日公布其他演員人選，11月2日於茨城縣高萩市正式開鏡。

CM

SK-II Japan :
第一三共:
KDDI 三太郎物語CM全集:
集英社

eils衛生巾廣告 Making
eils衛生巾廣告

綜藝

第67回NHK紅白歌合戰 MC:]
2016.06.17 Premium Talk:
20160418 爱猫狗 大泉洋&有村架純 :

ching ho ball

終於有 架純bb

有村架純bb豬 仲唔入黎

mini2017年2月号

有村架純

大面最高

大面架純bb

好野終於有架純bb post

留名

自已買 自已買Scan

lm🤘🏻

架純bb

大面

有村架純最高

有村仔

點解咁少人

終於有啦

【日影】07/14：松本潤及有村架純共演《愛，不由自主》，島本理生2005年出版同名人氣戀愛小說改編，故事描寫大學2年級的工藤泉（有村），在高中時代喜歡上男教師葉山貴司（松本），現在已經漸漸忘記他。

某天葉山打電話給她，想邀請她參加當日她所屬演劇部的畢業公演，一年後再遇葉山的泉，在畢業禮上對他的愛慕再度湧出，對他抱有複雜的情感，而葉山也只能默默喜歡著她，因為他是已婚的男人……接著因此出現大事件。

拍攝已於7月開始，松本表示對導演行定勲描寫的仰壓主題有很強共鳴，很想參與現在終於實現。感受戀愛的方式每個人都不一樣，但相信電影中打動每個人心靈的瞬間誰都會有共鳴，會和有村一起帶出清純又苦澀的戀愛模樣。

有村架純則表示這部作品描寫很普遍的愛，和大人和小孩無關，只是一個女性對一個男性傾注愛情，會把這份纖細的戀愛認真地演好。行定勲就大讚松本潤和有村架純是目前演出戀愛電影的演員中最出色的二人，與他們合作希望拍出能夠挑戰戀愛片頂峰的經典作品。

《愛，不由自主》2017年秋天公映。

兄妹變情侶

何者 香港有無得上

3月

明明之前話1月....驕陽

最後個張
有村最高

bb唔好喊

MJ 私下對村花都好好

push

架純豬

Push

奇蹟補習社 File

日本綜藝—如果發生了靈異事件有村架純- YouTube

冇人

呢段世界級

d戲幾好

真係好可愛

村仔

無人

睇過幾次

隻女鬼小蘿莉幾得意

bb

有村會唔會再出寫真?
13年出個本值唔值得買?

利申: 新入伍

會

夏婆婆

有冇多啲gif

Kasumi

PUSH

留明加入

架純

認真問

依家儲緊錢 打算暑期去日本旅行

Plan緊搵時間去追架純 想問下有無咩網有講d明星既行蹤 我好想見佢

迷純黨報到

除左月暦簽名，無其他活動啦

Btw之前佢黎香港見過幾次，仲握手

想見😭

Push Push

support

架純 bb

BB 生日快樂🎂

Kasumi Happy Birthdays

おめでとう

生日快樂

何者何者

Aragaki

lm

之前諗緊買野菲林機
見到架純拎F3 之後我就買左部

幾錢

好正

話說之前搭飛機睇左何者
睇到訓著左

唔好劇透

留名

純粹節奏比平時日本電影慢 加上搭飛機本身都攰
結果睇睇下訓著左 大半劇情都俾我訓左
所以唔存在劇透呢回事

不過入面架純個look照舊好好J

佢有新戲既話可以去試写会or舞台挨拶
前幾日去完3月のライオン試写会
雖然我係為神木隆之介而去
但kasumi真人好靚好可愛
話說套戲佢做得幾好
我本身有睇原作，
佢都算carry到姐姐果種扭曲的性格
期待後篇！

推

我bb

支持我村 支持何者
套戲for FG 佢依然都好世界級

幫樓主推下 咩都唔貼點討論

睇多幾套大面既劇就會發現
佢發脾氣個d情節d表達方式係一樣
不過大面係正

好似又是
但見到佢發脾氣都係覺得好得意

包包面真係好正

我愛架純

SK II

不得了 好得意

啱啱先睇到呢個post 太小人

up

厄介前來留名

FG會適合d
不過好悶其實
主意入場支持有村仔

邊度有得買

香港某d賣日本雜誌地方可能有

loop左幾十次

幾靚。終於轉髮型

史上最靚嘅架純be

g

好鐘意佢曲髮個樣

請唔好入呢個post搞事thx

ok
架純係女神
但你係g

no.
只針對有村架純bb豬😘

block 7佢唔好QUOTE
唔洗對呢D垃圾咁好禮貌

sorry囉=.=

佢套新戲幾時上？

大面妹

紅色比堅尼

點睇架純套新劇??

賓妹

係咪4月3上？

係 都肯定有字幕組做
睇左宣傳片 感覺唔錯

後生左

痴線 好過份

究竟本野可以點買

信和地庫 blt graph

巴打你個名

有聽開 ？

識貨

少過20%

推推下就有
為左大面

有冇人睇左雛鳥？

未得閒睇

15分鐘一集有冇咁忙呀

搵唔到翻譯睇

一星期先出一次

bilibili有
決定聽日開始睇

2日都未有熟肉

頂住先

連登咁少人鐘意我村既

三年fans

好野少人like

咪仲好

晨間劇得十五鐘一集，唔夠喉

有時我會叫kasumi做“我架”同你好似

慢慢追

點解咁講因為逢捧必霉？

我架 唔知點解覺得我村順口就一直叫

不過佢影相好睇角度

惡女look

Push......................

ching long time no see

not long la

4 days

用d官方圖推下po先

近排專心拍戲，好少曝光

是唔是嗰套晨間劇？

係

呢排好多圖

好多本雜誌都搵佢做訪問
依一兩個月勁多圖

又係雜誌圖

咁淫既

咁純都話淫

個笑容真係好煞食

又有新戲

個預告都出左好耐
不過唔知香港有冇得上

終於見到樓主

有冇見過Donald侵？向咁多位架純fans推介Donald侵
佢好似都好鍾意有村架純

完美

P左圖
佢真係要靠髮型幫補

都係正

正到呢

大家鍾意
尖面架純定大面架純？
好似尖面靚d

尖面靚，大面可愛

上面張圖咪尖面

exactly

我都好鐘意佢尖面
但奈何是p

所以我村包包面最正 最kawaii

包包面

冇人鍾意大面

變咗圍爐post

得2個人

佢呢排拍戲冇乜曝光，得啲雜誌相睇下，好難討論

但佢依排真係好多雜誌搵佢
btw，冇人講過套雛鳥

當我唔係人

sorry

最近先聽過架純 跟住去睇左喪屍末日戰同墊底辣妹
跟住我戀愛了

我都係睇墊底辣妹之後入坑

肥面冇乜曝光都講得出

有村真係好靚
尤其係對眼好吸引

係呢 不過做戲就千篇一律

點解咁講

大面都好吸引

d鬧交戲，次次表達方式都一樣

太大啦塊面
之前戲院睇flying color浸溫泉個part
不過都睇咗兩次

鐘意有村嘅巴打
係咪都鐘意面大嘅女仔

鍾意baby face 唔鍾意大面

你咩意思 想離間我地

你自己話唔鍾意大面

喪斯末日戰

補習社幾正
睇到想喊

我係睇預告見到個女主幾正先去睇
以為膠戲，睇落又幾勵志

套野冇咩可以表現演技既場面
馬馬地

本身嚇到想走
但一見到食貓糧個度真係
戀愛了

佢幫男主角個度正bo

出拳果下 好正 好想比佢打

好可愛呀套戲入面
加埋長澤

呢套特技好正
唔是恐怖是好嘔心班人
不過最後變左masami

大部分戲都係偶像戲，拍得好嘅海女同I am a hero 就戲份唔多

baby face大面 香港代表是唔是bella？

我係海女

套戲女主女配選得好好，冇佢2個做中和唔會睇

bella ok啦

佢塊真係好大，但又carry到

幫你補返

thanks 侵

海女入面個聖子頭好得意

搵機會睇下喪屍末日戰先

主要係想睇長澤

製作上拍得幾好睇

睇奇蹟補習社啦

有冇長澤
冇長澤唔睇

三月的獅子其他女角都唔錯

you should go長澤po講呢幾句

頭先google咗
原來呢套
之前有喺巴士睇過呢個廣告
好似ok

邊套？

補習社

好正
代表作

我想問點樣買月曆
好想要

終於多返啲人

上amazon應該有

幻覺來既姐 嚇我唔到既

枱曆幾抵買 一個星期有一張相

Amazon點用
垃圾咩都唔識

你越來越花心，遲早又俾人批鬥

呢幅塊面好細

37面咁影，好難影到好大
正面就

mina今期又係kasumi封面

佢依一兩個月做左幾多次封面

志田未來細個好正
大個走哂樣

long time no see

?

新雜誌？

唔知點解見到張圖笑咗

今期mina嚟

冇睇過雜誌，7仔有？

7仔，OK都有

咁close shot影到唔似架純

影唔到大面 緊係認唔出

GGGGGGGGGGGGGG

返波台啦

變咗貼圖post

發覺架純有啲相幾似朱千雪

阿媽

好勁黑眼圈

陰公豬

太多工作+活動+訪問

Kasumiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii~~~

伊藤園有新cm

咁睇好幼齒

佢演學生妹得 OL又得

我覺得幾好呀 雛鳥個鄉下妹都幾得意

up唔到相

新人留個名

仲有海報買但冇影

日本書店?

係，秋葉原

恭喜巴打

返來啦屌

我都想去日本 奈何要返工

我都係拎大假去

唔知香港會唔會上

好想買北歐個本

濕身及床上戲
why ar diu!!!!!!!!!

識唔識貼link

最後喊到

架純bb咁就

有村本first trip 係咪唔會再出
好貴

上網訂可能平d

北歐個本？

呢本呀

北歐唔係旅行片咩？有LBURAY, AMAZON價錢唔太貴會買

Up up

係樓主啊

原來雛鳥好高收視

後期多返啲人睇?
我睇到第二週就冇睇 遲啲追返

架純b好多新相

圖？

可能係晨間劇，所以有20%

爆po未

講呢啲

佢近排有d 無靠髮型carry 即刻

極大面

揾吓圖先

近排好似又有戲上
我村

睇雛鳥峰子同島谷段感情線真係搲哂頭，由頭到尾都唔覺得佢兩個有幾鍾意對方

成百集都追

電影？

龍星涼個段仲似條感情線

我真係由佢播開始睇到而家
其實套野我覺得幾好睇，
而且每集三個字又唔係長，
down 落黎放工係車睇都睇到三四集

係 wo，我覺得佢同綿引反而仲襯

真係冇咁好心機追
之後有諗過追海女，最後都係不了

海女開左之後你會唔想停

關原?

怪怪地

回帶

光巴原來一直都關注緊阿純

不嬲有

專一

阿純幾時減返落嚟
為咗拍套戲整肥自己

侵

九

光

我愛家純

鄭？

啲地產味出晒嚟

😍😍😍😍😍😍😍

hi

係咪完啦佢套晨間劇？

已經miss咗好多集冇睇
遲吓追返

差唔多，做到10月，
而家連老豆都搵翻，
剩翻呢個月應該好似愛回家咁係咁做支線

我村 香港站個廣告好正

？ 淨係見過skii廣告

咩廣告？

SK-II ?

yes 中環向香港方向

佢同松本潤唔係好襯

標準答案 同我襯啲

有冇圖可以share下

個Post圖冇左好多大

最近係咪有本雜誌既封面係有村架純？
印象中著黑色衫
見過一次無買到，之後搵唔返

?????????????

好正啊

kasumi kasumi

有村

好似係而本 ，而家仲有賣？

大面真係好靚

can't agger more

完晒套劇，一次過睇先
大面

呢本小說定寫真黎
遲D去日本想買

最近2日娛樂新聞有架純，頭髮冇遮面

上上面張圖個髮型最啱佢

依套幾好睇

呢套係？

有無圖
應該又崩壞

呢個造型幾好
不過劇情悶到爆

想起這段戀愛時定必哭泣

大約咁叫

呢套劇睇女女一流 有架純bb再加佢老友高畑充希

好好睇喎，好鐘意d畫面同對白

短髮架純

今日去日本搵佢啦

real？

咩事

搵佢d書

東京好多有村

2018前推唔推得爆

希望

架純都夠鐘收皮喇成25碎

你過主啦 你老母都夠鐘收皮啦

碎？

碎你老母

J2有架純

劇集？

vs arashi

架純去咗北歐玩

人在日本 見到架純既廣告

冧莊再做紅白司儀

個post由我岩岩入結衣post到依家成年都仲未推爆

結衣黨同長澤黨成日入嚟笑架純post做乜野

呢個post要多啲圖

人地結衣已經200幾個po

冇必要多次刻意比較，我一個討論po都冇添，咁三山五嶽嘅討論po入面加埋成萬個連登仔咪日日提？

佢好似又做紅白mc

強勢回歸

我唔係比較恥笑，純粹覺得搞笑姐
個post成年前，有咩消息不如出新post仲好
btw 時間過得真係好快，咁就一年

都未爆post我覺得冇咩所謂
反正呢個post都比較 causal

yes 買左本1964
劇照黎

share幾張圖嚟睇下得嗎

呢個post似乎太少圖

支持村花拎影后

唔記得影tim
放工返歸影

好波

其實阿純好靚

是常識吧

靚過佢家姐好多

咩家姐

有村藍里

想MEET佢臉朱DUM

好想睇架純套關原之戰

決定每日都po一張架純圖黎推post

支持

我都係

想嘴佢臉朱dum

想meet肥果時既臉朱登

早晨

大家好勇躍

架純好kawaii

架純你又啱

brother your name

imgur 原來收左皮
有無人知道仲可以用邊個UP相

Yes ar

呢張我最愛

早晨
已經唔記得有冇重覆post過啲圖

有村花既morning就係good morning

肥嗰時 係邊段時期

點解叫村花

型

合埋個口靚啲

好靚

好難揾到高清嘅圖可以開心share

如果入院見到架純做你嘅私家護士

阿純幾高

Google咗1.6米左右
呢個身高

其實睇相都大概睇到
不過都係想問下

如果162就真係完美

16x呢個range真係完美
啱啱好去到自己膊頭

等香港上

係日本買左

咩廣告

應該係電視

加拿大之旅 想睇

喺ig見到即刻想po

正到

今年呢條裙好靚

我好鐘意佢呢個髮型同條裙
好襯佢

咩裙
有冇圖

Btw呢個節目係咪播到凌晨 ?

trump

係呀

trump巴打年紀似乎好細下 紅白都唔識

2字頭

戀愛了

啊純

嘩

成日覺得佢依個樣同平時差好遠 明明平時硬照靚咁多

呢張都好靚呀
但係平時個樣可愛啲

呢張都靚

直情有少少唔認得

巴打聖誕快樂

晚安

想做隻貓

我想做架純

聽講nhk會長好鐘意架純
唔知有冇...

如果有……
會長必須死

聽晚有得睇

聽晚有得睇 [/

我係nhk老細都會日日叫架純入房啦

新年快樂

個post成年都未爆

上水

過咗年反而冇動力post圖

屌

冇人推阿純

我推

圖呢

因為post圖實在太麻煩
所以決定一次post幾張

第三張

哇屌 點解啊啊啊啊

我最喜歡嘅其中之一

我個心好撚痛

拍戲啫

之前訪問講話佢拍呢套之前個排為左入戲將電話wallpaper轉左做松本潤日日對住

嘩屌

咁快有咁多回覆 好開心

阿純有咩劇/戲推薦

請叫我英雄/喪屍末日戰
海女
呢奇蹟補習社
呢3套係我印象深刻啲

啲人成日笑佢拍雛鳥增肥左個時 真係好嬲

我唔會話佢係最靚 不過佢係最可愛
which is more important

啱呀
Kawaii

最中意奇蹟補習社

奇蹟

短髮look

架純喺第一個女星令我有初戀嘅感覺

佢細個既樣？

唔知 幾得意

阿純ho kawaii

bilibili之前仲有

圖

你唔po?

希望2018架純有多啲劇同戲

Agree
呢度有冇人睇雛鳥？

是咪村b新戲

no

播完半年啦喎好似

好靚!

新圖？

似舊

ig碌碌下見到

大泉洋好正

大家大面迷快d去隔離po增援我牙

喺度圍爐算啦

agger

想飲同一枝茶

好變態

push!

好屈機

yes

個post17年1月19號開
仲未爆

證明各位夠長情

好似冇見過阿純show身材

講到咁明顯都冇人post相

1st 寫真

you post

咸濕

邊忽咸濕

架純生日快樂

係喎

見到佢tg 5月9 出寫真？

Tg

shd be ig

有興趣

點訂限定版

好波!

咁你都睇到

Ig 張相

本寫真集真係冇得唔買

正到爆

成年都爆唔post

個po名套劇 315香港上演

限定同普通有咩分別

btw有無巴打知點買 有無得團購

留意吓先

your name

可以不停loop

有冇團購

限定版係封面唔同(好似係)

信和有間都有bb嘅嘢買
但好貴
有冇其他地方有

信和 不了
貴到喊

有冇其他地方

日本囉
要係香港買又唔想貴無乜可能

Amazon

集運？

有冇手足覺得架純新look幾正？

佢ig咪有 空氣流海look

唔掂喎

幾可愛 不過靚就唔算嘅

都係呢款頭最正

1號髮型

冇人推

好似又有新戲

有冇手足會睇愛不由自主？

依張好靚呀

用過黎做wallpaper

有尿潤

唔通唔睇咩

會睇

係，改篇推理小說"在咖啡冷掉之前"

世界級

上左未

日本女星有村架純今日25歲生日，佢宣佈會於5月9日推出寫真集，並由攝影師川島小鳥操刀遠赴澳洲拍攝，今次寫真集由挑選攝影師、拍攝地、服裝等都由有村親自揀選，係有村首本親自炮製嘅寫真集。

有村指去年拍完晨早劇《雛鳥》後，開始有推出呢本寫真集嘅構思，佢認為踏入25歲係邁向成熟嘅第一步，希望可以自由隨意咁拍攝，將25歲前自己嘅想法表現出嚟。

5月有無巴打去日本

佢賣唔賣到十萬 好似唔多賣得

始終都係要遮一遮塊面

隻貓

昨日睇完愛不由自主
到而家都仲係好depressed

城之內

未睇

唉屌睇到我好撚心痛
前面個女仔喊到勁大聲
我心諗我都未喊你喊乜9

我覺得都幾悶

都幾
d床戲係咪替身，次次裸背都冇樣

個男朋友太神經質同埋扑野扑到強姦咁，正常呢類角色應該要係暖男

有床戲

根本係渣男

我個場睇到啲人媽媽聲

一定係替身 一定係!!!!!!

溝到前係暖男，一食左就當mary咁，叫唔好都要砌，有人尾行都唔撚理

新人報到！
第一套睇村花嘅劇係 11人もいる!

歡迎

呢張好奇怪 好似裂開咗兩邊咁

你唔講我都唔覺
不過都係正

巴打們邊度訂寫真

amazon jp

你地買普通定限定版

寫真有限定版?

有冇link睇下?
amazon同hmv都唔見有限定版

咁著好靚

之前ig提過有seven net限定版，個封面唔同

thank you

must buy!!!!

我覺得普通版果張靚D
都係買普版

普通版?

ig 邊個po係限定版 跪求

係咪有新寫真？

呢個post好有營養

大家預備好點買未

咩營養

好多架純bb既相

靠你地post多啲

amazon 算

直運定代購

諗咩啊，直接飛去日本買

7月飛日本

5月尾飛日本

大面系女友

好撚柒

新相

我都係碌碌下搵到

睇落就似幾年前

柒乜？

感覺 姿勢 比例

呢張我都諗咗一陣係咪純b

一睇塊面就知

ching講野咁難聽既

有幾難聽

留意到最近你周圍挑釁人
我地推到1001,跟住我就唔會再出現

咩叫唔會再出現
你有出現過咩最近

無入娛樂台姐

原來蒲動漫台

睇名都知我不嬲都係

唔推啦 懶得開po 等人開算

咁都要諗

又話唔推

sor ah我推既
新寫真既圖？

no呀又係上網見到嘅圖
拎出嚟大家開心share吓

Ig張相